{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000127950",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암이레펜션"
    },
    "text": "ありがたくも昆池岩イレペンションにお越しくださいました。 ここは四季折々の美しい風景で疲れた体と心を安らかに休める場所です。 快適な時間を過ごせるよう、快適で清潔な内部と様々な食べ物と楽しみどころを提供します。 イレペンションはお客様を家族のように接する情緒を持っています。 また、バーベキュー施設も充実していて五感を満足させることができます。 人々のレビューによると、ここはファダムの森からとても近くてきれいな方です。 暑い夏には大きな簡易プールで涼しく遊ぶこともできます。 眺望のある部屋/ない部屋を選択でき、駐車場も広く設計されているため便利です。 ここのコストパフォーマンスも良く満足しているので、おすすめの場所です。 すぐに予約をしてみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩イレペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "昆池岩イレペンションは四季折々の美しい風景で疲れた体と心を安らかに休める場所です。"
        },
        {
            "question": "イレペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "イレペンションでは快適で清潔な内部と様々な食べ物と楽しみどころを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イレペンションはどのようにお客様を接待しますか？",
            "answer": "イレペンションはお客様を家族のように接する情緒を持っています。"
        },
        {
            "question": "イレペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、イレペンションにはバーベキュー施設も充実しています。"
        },
        {
            "question": "イレペンションの近くにはどんな自然景観がありますか？",
            "answer": "イレペンションはファダムの森からとても近く、きれいな自然景観が広がっています。"
        },
        {
            "question": "夏にはどんな楽しみがありますか？",
            "answer": "夏には大きな簡易プールで涼しく遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "イレペンションの部屋は眺望がありますか？",
            "answer": "イレペンションでは眺望のある部屋とない部屋を選択できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広く設計されていますか？",
            "answer": "はい、イレペンションの駐車場は広く設計されているため便利です。"
        },
        {
            "question": "イレペンションのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "イレペンションのコストパフォーマンスは良く、満足度の高い場所です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "お客様はすぐに予約をして利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 395
    }
}